【香港良心】我支持香港警察

食屎仆街落地獄不得好死萬劫不復家徒四壁家無寧日冚家富貴患性病趁地淋投胎做飛機杯日日比人屌男嘅一事無成無閪屌女嘅仿效林鄭古井無人問津老嘅百病纏身半死不活幼嘅身患絕症喺病床虛度餘生生不如死死不瞑目子孫代代都抬唔起到做狗
認同請呼吸！

認同